我唔係耶撚，但希望大家都祈禱

我唔係醫生 護士 唔知點幫到周同學
我個心好難過
希望藉住祈禱 慰藉呢刻自己既心情 舒服少少 亦希望天上的父 我求下你保佑周同學無事
我求下你天父
阿門🙏

祈禱個天就會跌民主落嚟

天父
我知道你都一樣好心痛
我知道你都一樣好難過
我知道你一定聽到我地既祈禱
求你幫助周同學
又求你可以安慰我地每一個傷痛既心！
雖然我地仍然覺得有好多野好無理 好唔明白 解唔通
但係我仍然相信你係嗰位公義又憐憫既神！
你一定會幫助我地 看顧我地
我地等你
手足我地都等緊你架！！

正名 係基督徒
唔係 耶撚

大家都係想周同學好
洗唔洗咁講野？
祈個禱洗用你幾多時間？

慈悲為懷的主
求祢賜與奇蹟，讓這年輕人渡過危險，逐漸康復過來
讓他繼續走過他原本應有的人生
懇求主的憐憫，憐憫這位年輕人

以上禱告係奉主耶穌基督名而求 阿門🙏🏻